點睇沙基利呢位球員？

如題

唔夠高

M字額

其貌不揚

虐畜仆街

呢個身高做咩都唔易，何況足球員

高過M子

佢個慶祝動作好似包皮
不過佢型d

唐氏都撚爆獌狗班畜生

屌 認真牙-.-

回光返照 一季貨仔姐
明明之前霉撚到
不過打開大球會 先上唔到位

成日-6入世界波

短

屎篤誠嗰陣都好勁

身高限制左佢發展

瑞士球皇

英甲水平

比會員用臭個朵

真係好似哥基

身長腳短曾志偉